是日散焦風向 加泰

你 又有否中招

冇。 人哋個個係歐洲咁撚遠又關我哋乜撚事。 之前又好唔支持有好 who cares

推搵返啲行動post啦

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

點解呢個唔係焦

冇。 人哋個個係歐洲咁撚遠又關我哋乜撚事。 支持又好唔支持有好 who cares

推搵返啲行動post啦